其實p20 pro抵唔抵買

$6100左右

垃圾機